對國家不滿！

小明打算由A國移民到B國。

在出境時，負責辦理手續的A國官員問小明：「你要移民，是因為對A國的教育有不滿嗎？」

小明：「我沒有不滿。」

官員又問：「那你是對A國的醫療系統有不滿嗎？」

小明仍說：「我沒有不滿。」

官員再問：「既然你沒有不滿，那為何要離開A國呢？」

小明：「因為我在B國可以有不滿。」

笑唔出

大力：)@“?>&>£_[{+{!

官員繼續問：「那為什麼不移民去C國？」
小明：「因為C國失調」
官員：「%@*$%@！」

至少唔係K國

金磚國

我好幸福！

100/10

懶音閪

笑左

ok lar

講句中國垃圾，中國爆炸都唔比講？
垃圾習總

這就是中國